\begin{seznamzkratek}{KolikMista}

	% \novazkratka{zkTemp} % název
	% {Šířka levého sloupce Seznamu symbolů, veličin a zkratek} % zkratka
	% {je určena šířkou parametru prostředí \texttt{seznamzkratek} (viz řádek~1 výpisu zdrojáku na~str.\,\pageref{lst:zkratky})} % rozvinutí zkratky
	
	% \novazkratka{zkDSP}		% název
	% {DSP}								% zkratka
	% {číslicové zpracování signálů -- Digital Signal Processing} % rozvinutí zkratky
	
	\novazkratka{BSM}
	{BSM}
	{Basic Safety Message -- správa o~bezpečnosti}
	\novazkratka{BTP}
	{BTP}
	{Basic Transport Protocol -- základný transportný protokol}
	\novazkratka{C2C}
	{C2C}
	{Car to Car -- auto k~autu}
	\novazkratka{C-ITS}
	{C-ITS}
	{Cooperative Inteligent Transport System -- kooperatívny systém inteligentnej dopravy}
	\novazkratka{C-V2X}
	{C-V2X}
	{Cellular V2X -- bunkové V2X}
	\novazkratka{CAM}
	{CAM}
	{Cooperative Awareness Messages -- kooperačné správy o~informovanosti}
	\novazkratka{CLI}
	{CLI}
	{Command Line Interface -- príkazový riadok}
	\novazkratka{CSR}
	{CSR}
	{Common Safety Request -- spoločná požiadavka na bezpečnosť}
	\novazkratka{DCC}
	{DCC}
	{Decentralized Congestion Control -- decentralizovaná kontrola preťaženia}
	\novazkratka{DENM}
	{DENM}
	{Decentralized Environmental Notification Message -- decentralizované hlásenie o~environmentálnom upozornení}
	\novazkratka{DSRC}
	{DSRC}
	{Dedicated Short Range Communications -- vyhradené komunikácie s~krátkym dosahom}
	\novazkratka{eCall}
	{eCall}
	{Emergency Call -- tiesňové volanie}
	\novazkratka{EDCA}
	{EDCA}
	{Enhanced Distributed Channel Access -- rozšírený prístup k~distribuovanému kanálu}
%	\novazkratka{EVA}
%	{EVA}
%	{Emergency Vehicle Alert -- upozornenie núdzové vozidlo}
	\novazkratka{ETSI}
	{ETSI}
	{European Telecommunications Standards Institute -- Európsky ústav pre telekomunikačné normy}
  \novazkratka{GLOSA}
	{GLOSA}
	{Green Light Optimized Speed Advise -- odporúčaná rýchlosť vozidla}
	\novazkratka{ICA}
	{ICA}
	{Intersection Collision Avoidance -- vyvarovanie kolízií na križovatkách}
	\novazkratka{ITIS}
	{ITIS}
	{International Traveler Information Systems -- medzinárodné informačné systémy pre cestujúcich}
	\novazkratka{ITS}
	{ITS}
	{Inteligent Transport System -- systém inteligentnej dopravy}
	\novazkratka{JSON}
	{JSON}
	{JavaScript Object Notation -- JavaScriptový objektový zápis}
	\novazkratka{MAP}
	{MAP}
	{Map Data -- Mapové údaje}
	%\novazkratka{NMEA}
	%{NMEA}
	%{NMEA corrections}
	\novazkratka{OBU}
	{OBU}
	{On Board Unit -- palubná jednotka}
	%\novazkratka{PSM}
	%{PSM}
	%{Personal Safety Message}
	%\novazkratka{PDM}
	%{PDM}
	%{Probe Data Management}
	\novazkratka{PSID}
	{PSID}
	{Provider Service Identifier -- identifikátor služby poskytovateľa}
	\novazkratka{PVD}
	{PVD}
	{Probe Vehicle Data -- dátové údaje o~vozidle}
	\novazkratka{RLV}
	{RLV}
	{Red Light Violation -- prejazd na červenú}
	\novazkratka{RM}
	{RM}
	{Resource Manager -- manažér prostriedkov}
	\novazkratka{RSA}
	{RSA}
	{Road Side Alert -- cestné upozornenie}
	\novazkratka{REST}
	{REST}
	{Representational State Transfer -- Reprezentatívny prevod stavov}
	\novazkratka{RSU}
	{RSU}
	{Road Side Unit -- infraštruktúrna jednotka}
	%\novazkratka{RTCM}
	%{RTCM}
	%{RTCM corrections}
	\novazkratka{SPAT}
	{SPAT}
	{Signal Phase And Timing -- signály fázy a časovanie}
	%\novazkratka{SRM}
	%{SRM}
	%{Signal Request Message}
	%\novazkratka{SSM}
	%{SSM}
	%{Signal Status Message}
	\novazkratka{TIM}
	{TIM}
	{Traveler Information Message -- informačná správa pre cestujúcich}
	\novazkratka{TTG}
	{TTG}
	{Time To Green Light -- čas do zeleného svetla}
	\novazkratka{V2I}
	{V2I}
	{Vehicle to Infrastructure -- vozidlo k~infraštruktúre}
	\novazkratka{V2P}
	{V2P}
	{Vehicle to Pedestrian -- vozidlo k~chodcovi}
	\novazkratka{V2V}
	{V2V}
	{Vehicle to Vehicle -- vozidlo k~vozidlu}
	\novazkratka{V2X}
	{V2X}
	{Vehicle to Everithing -- vozidlo ku všetkému}
	\novazkratka{WAVE}
	{WAVE}
	{Wireless Access in Vehicular Environments -- bezdrôtový prístup v~automobilovom prostredí}
	\novazkratka{WSMP}
	{WSMP}
	{WAVE Short Message Protocol -- WAVE protokol krátkych správ}
	
\end{seznamzkratek}
